想做fund manager, 由前線做起先有冇錯?

自己數底好 讀finance 鍾意睇新聞睇圖表玩股票 都叫頂得下壓力同長工時 但冇家底冇connection

應唔應該先入行做fund/equity/insurance/mpf sales, 然後做幾年考晒牌再轉去做fund manager? 而咁又轉唔轉到?

lm

應該直接做fund
做insurance/mpf sales做乜鳩

做fund sales先應該ok既

問題係冇乜finance exp, 冇人會比我做fund manager 所以想知做sales入行先會唔會好啲

入間fund做等升

你研究下 d fund mgr咩 background先 la

好過係連登開 post等人9 答